記者朋友要留意下警方指揮官有冇用普通話指揮

經過今日啲警力應該露左底，
唔能夠應付多方同時進擊，
唔排除政府口講唔出老解但搵人支撐人數。

時代革命
光復香港